其實點解IT狗值咁高人工?

郁D就3-40K以上
2xk叫低人工
同市場脫晒勾

點解唔值
專業黎

你諗下香港有一日全港 it system 都收皮 你會點

啃你憑咩覺得人哋唔值呢個價？

參差不齊就真
但有料果d肯定值呢個價以上

it role係一條友做哂d野, 你公司d sales成team人先做到一樣野

因為一做起左個system，就會搵佢地開刀先

唔洗main？無野加？

呢啲都只係執頭執尾，公司個IT都搬左去印度啦，養你無野做唔洗錢？

我諗你連裝個compiler都唔會識

因為唔係是但係街執件呀豬呀狗番黎就識做

運輸先唔值
應該拎最低工資

識技術野係高人工啲

成公司得佢識搞咪值囉
有d知識唔係你讀完碩士/考完cert就會識

起一起底

樓主好可憐

同感

樓主個背景咁慘

你文員都成 20k 先叫脫勾

diu
us salary la

HR 應該要全公司最低人工

有事先要你！

到系統穩定左就即炒

人工高但唔穏定

你呢D叫project based

Yes 我都覺得30-40k係同巿場脫晒鈎

利申 50k offer在手

以為時光倒流左5年

因為拎緊30-40K既人係做緊5-6年前既野
50K＋就更耐
新野梗係唔多識
要識新野多
多數就請FG新仔啦
又後生 又平咁多

原來我grad左4年就已經係死老鬼

不同Role不同價錢

請撚得到人咩,IT咁撚柒呢行
有無諗過IT點解無人入行?
就係柒lo

HR 應該比IT狗當Free Chick 咁屌就無錯

IT 野野年年變好似咩柒野react native 比D仆街無良老闆慳錢用
睇撚死好快,IOS Android就會outdate

巴打又係你 我in過上一間好多人apply wor, 合唔合要求就未知, 不過要請實請到la 大把人頂爛市

多人,

唔係d 19 vendor startup黎

不過請到唔出奇,呢掛多畢業生grad,做做下佢地就會知奶撚左野

想搭單問下
accenture係咪值得做

咩offer咩background又唔講

Solution >20k offer
~1yr exp

其實你係用你以爲既野睇事實既全部先會覺得it狗高人工.

行外大多數人所指既it 多數係指公司setup WiFi, 裝電腦既，賣電腦產品既.

但你講緊30-40k, 50k-60k 多數係講緊唔同既it specific domain既engineer.

簡單d講，就係你望住班工程師以為全部都係裝俢佬

幾時開始係賣電腦產品由sales變左做it
我u記賣衫係咪可以話自己做緊時裝

所以我雖然做緊it domain，但我多數都會同人解釋我係做緊software engineer. 無謂比個唔清唔楚既term人. 又downgrade 自己既專業.

低層員工deserve 更多
完全唔覺高

中層(AM/M)以上無意見

31歲廢中
好心諗方法點增值自己啦仆街

唔計純文員
HR 應該係最低人工既..

我知有人做左十年都淨係2XK
雖然係無料既..

accenture = IT界big4
chur 多OT 加你最少要連續做幾年
人工先贏到大市

IT界big4

咁多公司要用到電腦同咁多software
就算唔係間間公司有it department
都會用到出面公司嘅it人做幫手
仲有咁多software 開發，維修
發達城市無左電腦癱瘓都似